但與此同時，他辯稱，企業不應該是唯一受到強制執行的企業，因為企業主可以將罰款計入其總體運營成本。儘管宣佈了打擊行動，但沒有太多新冠病毒-19的執法行動發生|傑西·馬克思| 2021年2月11日|聖地亞哥之聲|
如何做一杯馬提尼酒你的客人會喜歡，或者至少喜歡為兩個人的巧克力熔岩蛋糕爭論。這個情人節，我們不禁想知道，你最喜歡吃哪一個《慾望都市》角色|Kari Sonde | 2021年2月11日|華盛頓郵報
儘管官員們辯稱，森喜朗執掌組委會是確保奧運會順利進行的必要條件，但很明顯，森喜朗繼續執掌組委會有可能導致沉船。據《華盛頓郵報》報道，日本奧運會負責人西蒙·丹耶（Simon Denyer，Julia Mio Inuma）於2021年2月11日辭職，他說女性說話太多
官員們辯稱，其中一些款項尚未到期，一些款項被擱置在上訴中，一些款項正在收集過程中。公用事業公司欠這個州監管機構數百萬美元。問題出在哪裡？該機構無法追查欠款|Scott Morris，海灣城市新聞基金會，2021年2月10日
這些電信巨頭中的許多人通過他們的主要遊說機構——貿易集團USTelecom提出，國會應該自己為低收入美國人的電話和寬帶福利提供資金。缺乏生命線：聯邦政府幫助低收入美國人支付電話賬單的努力如何在流感大流行中失敗？|託尼·羅姆| 2021年2月9日|華盛頓郵報|
在這本書中，塔弗里斯和阿隆森認為，忽視婚姻中細微缺陷的能力同樣會導致忽視重大缺陷。卡米爾為什麼不甩了比爾·科斯比|Amanda Marcotte | 2014年12月17日|每日野獸
例如，梅勒會爭辯說，膽小對小說家的傷害比戴上極度自信的面具更大。梅勒的信充滿了一種衝擊力和令人驚訝的甜蜜程度|羅納德·K·弗裡德| 2014年12月14日|每日野獸報
有人可能會說，這從來沒有對她的讀者隱瞞過。見一下Zoella這位新手作家，他的書銷量超過了J.K.Rowling | Lucy Scholes | 2014年12月11日| DAILY BEAST
Vithi Cuc告訴《國家新聞報》：“女人們總是一起去衛生間閒聊、聊天和爭論。”。中東謀殺之謎：誰在阿布扎比殺害了一名美國教師|Chris Allbritton | 2014年12月3日|每日野獸
從雙性同體的概念開始，你認為每個男人都有一個女人，反之亦然。50年代的黑人同性戀生活|阿蘭·馬班庫| 2014年12月3日|每日野獸
“但我現在不能停下來爭論它了。”說著，他拐進一條小路，消失在樹林裡。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
這對我的主持人來說似乎完全沒有必要，他想就此進行辯論。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
當人們在這種壓力下爭論時，我立即採取攻勢。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
但是她知道和亨利爭論是沒有用的，所以她急忙在包裡摸了摸火柴，把它們交給了她的兄弟。包廂車兒童|格特魯德·錢德勒·華納
如果我急於把它恢復到光天化日之下的話，我就會有太多的文學上的自負。瑪格麗特·阿納託利·法蘭西